月姫點解一直冇五月線「分析」

成班飛鳩撚根本連fate都冇睇過，就跟風玩。
另外，呢十年唔係磨菇唔整月姫R
而係佢故意將心力放咗喺搖錢樹 fate呢個招牌度
你望吓有幾多人係真係研究fate?
冇啊 全部都係睇電視當補完劇情
當年佢最有心做嘅月姫就比fate收咗皮
你係製作人仲會唔會想做你最有心機整出嚟嘅game
所以佢就將五月收埋咁多年 發洩喺fate度
五月全名叫弓塚五月
金閃閃作為作者親自點名為從者最強 加上佢係弓兵 而且係型月最受歡迎男角 將弓同月呢兩個字首尾呼應可以知道：
代表閃閃=弓塚五月
閃閃三條線都死=五月胎死腹中
五月=磨菇最愛
磨菇忍辱負重咁多年係你地迫出嚟架
所以五月冇出佢條線係你地自討苦吃

點睇伊莉亞線

結果伊莉亞出佐超補償等級的魔伊系列. 直接當成個系列的主角, 連劇場版都出埋.

弓塚五月有咁樣的待遇咩, 跟本冇得比

事實上玩fgo又真係唔一定要睇過fate 更加唔一定要去暸解tm世界

冇五月線我以為你講五等分

fate fans最鐘意拎設定/訪談開世界大戰，捉蘑菇食書都叫無人研究fate

可唔可以分析埋點解冇魔夜2

食書基本野啦

呢個之後會講！

磨菇最愛係青子

ok

我都係

所有鍾意凜/秋葉/黑桐鮮花嘅都鍾意青子 包括牙井
因為佢地原型都係青子

黎蛇有什麼看法

我記得美紗夜好似係早過青子
唔知有冇記錯

月廚都是低能

講得好

你別25

推

Remake暗示咗會有五月線㗎

劇情好唔好先